README


# Setup on raspi

sudo raspi-config
Interfacing Options -> SPI -> Yes

wiringpi nötig?
BCM2835 lib nötig?

pillow muss über pip3 installiert werden, debian-Paket hat kein textbbox

mqtt-epaper.deb installieren

# Building deb

dpkg-buildpackage -b -us -uc
